黎明行動對經濟無影響，只係擾民，呢啲拎黎呃學生哥就得

無影響就唔會朝朝出黑警守鐵

無影響就唔會攻中大理大唔比你塞路

無影響就唔會林鄭開口埋口要回復和平

無影響就唔洗出動五毛帶風向叫休息

返過工/返緊工既就會知有咩影響，可能唔係即時性，但一定唔會無影響囉公司又唔可以因為咁而炒得你，野又一直delay，港豬會OT？唔好玩啦，唔洗返去睇CCTVB愛回家咩

休息撚咪撚再帶風向，呃鳩學生哥啦

正解, 敵人反對, _ _ _ _

今次政府出盡力呀，派左上千人黎帶風向，要勤力啲推post先掂

黑警冇阻你塞車門
佢係阻你塞路爆鐵呀
你仲未明黎明行動唔=塞車門?

睇野睇埋第二句啦

無阻塞鐵又會出黎搞學生既

Push

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

樓主返過工未架

>>>公司又唔可以因為咁而炒得你

梗係得啦,
"點解人地返到你返唔到,聽日唔使返黎啦"

就算係手足,都有好多要返工的,請體諒下我地

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

香港人唔會ot依個笑話黎？

講得啱啊 你睇下我個post

「警世」有關黎明行動應否繼續

俾班傻人同風向撚打沉咗

至小我唔會

大家認住佢 就係佢呢條仆街 不停帶風向 見親行動post就出黎反對 睇下我呢個post「警世」有關黎明行動應否繼續

我建議你唔好再沈醉係自己幻想中
香港工時係全世界最高個批黎

如果全世界同你一齊OT係無影響既，但事實係咪咁

事實第一星期黎明係極成功
但上星期呢？
得罪果句除左迫人遲到有咩做到出黎？
一鼓作氣 再而衰 三而收皮
上星期已經到左再以衰既位
而家社會氣氛跟本冇條件搞
唔好又搞爛多個活動方式
收埋待用好嘛
唔好再同一招用到爛先收手
變下手法，政府popo咁柒
你估佢會唔俾機會你再用咩

樓主無腦,完

請詳細說明點樣第一星期同第二星期有分別

社會氣氛已經係區選反映左啦，區選結果只係一個大型民意調查

無野講啦？

依家社會氣氛跟本冇條件搞？你都白鳩痴嘅 非建制大勝 手足士氣提升 依家唔搞得幾時？去到無曬士氣先再搞？

你真係未返過工

自閉公司唔洗對外？剩係自己公司OT可以做得成所有野？唔知邊個未返過工

我就大會全部cancel晒，啲野一直delay緊啦

你覺得得未繼續吹雞睇下做唔做到
反正兄弟爬山各自努力

跟住嘅罷工行動就要靠工會發動 希望大家真係會罷而唔係永遠靠班學生去塞唔想再見到佢地出事

兄弟爬山岩呀，但出面打晒風叫人休息